有冇人做緊MTR SOF

想問吓，考完筆試之後要幾耐先會通知interview

Push

今日9點半考？

係

我考完返到屋企就收到call
叫我interview 佢又話4∼6個星期
四個鐘都無

哦...咁GG了

巴打今天坐邊

好後，算啦，都無份

可能我早填表所以快啲有call 啫
筆試點都應該係睇分數啦
唔洗咁灰

Thx巴打

叫你幾時去？

星期二

師兄，你in 高鐵？

唔係啊

我都係同一日考，咁都GG 了

樓主有消息記得講聲

好

你出面文職分分鐘得12

MTR 算FG講唔錯

文職OT 冇time off / OT pay (大多數）

但SOF 就有

Btw 師兄見乜？

考SOF 筆試。算啦，應該計錯數

Urban line SOF?

定高鐵？

唔係高鐵

希望大家唔好誤入歧途

點解咁講，有冇其他好介紹

作車佬好過做sof

見完啦 畀hr串完

BODY CHECK完,等左差唔多成個月

巴打in 完幾時有call?

1 week

點串法？ 英文自介？

係啊 英文 之後佢會用英文追問
一路追住你 好似點都答唔夠咁

咁癲。得個15500 咁撚嚴

聽過好多師兄講英文自介完就算數架喎，in你果個HR係咪姓李?

可能我啲英文柒掛
好似係

如果真係姓李的話，唔關你事，條友痴線係咁’jer’住人

想問有冇巴絲,BC完已經有offer入班?
等左差唔多一個月 其實呢個步驟後要幾耐
之前都係1-2week內就有call

唔緊要啦 見工預咗
我都係微笑咁盡答
不過之後又要等等等

今水已經叫哂人9月頭開班啦... 你係咪衰左body check

唔係掛
我都唔知,BC個陣冇咩特別

Good luck, 多唔多人等interview?

小貓三隻

同埋岩岩FG, 再等多排
如果真係衰,真係要自己再BC下

本身今日in
諗諗下都係唔去 得15500$ 仲要咁煩

我都係今年grad，你打去Hr問下都可以

你幾時BC架? 我都諗緊打唔打去HR
我7月31

我唔係SOF 不過我都準備apply 我純粹係收到風炸

其實係如果八大grad 真係唔好諗
又要返垃圾時間6day 又學唔到嘢

搏下紀律部隊好過

全部in urban line?

你有冇好似上面果位師兄咁，比hr ‘jer’住？

我7月尾apply完
都未收到筆試時間
樓主apply完幾耐?

有呀,後面情境題有jer住
但我知道佢係唔係都會咁追問, 所以平常心咁答落去
都唔算話好難

又係姓李？

我唔記得左
但係肥婆黎, 都幾閪

15k 屌撚九個肥西啦

其實1到2個星期

我都成個星期 係咪收到皮...
你係咪online apply

唔知喎

我上兩個月in都係，好衰格

入唔到黎係一件好事，因為呢到越黎越唔好做

追問都算，個兩個啲態度衰到無人有

收到call bc
唔通真係要踏上不歸路

HSR?

捉飛狗死全家

終於收到offer

我筆試成個幾月前考 唔記得左

恭喜呀爸打，不過竟然差唔多一個月後先有offer，你去邊條線？

佢冇講 淨係叫我簽約

今日body check 完

佢有無同你提上堂嗰啲嘢

上堂電話冇講, 遲啲簽約再問詳細啲先

有無人in高鐵？

係，上星期六

收到電話了🤫🤫

收到電話了

唔記得了

BC完

interview 完等幾耐有bc call?

寄信先有interview letter?

會check咩?

5日

我得call

眼，血壓，尿，照肺，抽血

我呢家第3日

抽一筒血咁樣?

定啲嚟

一小筒

BC 完差唔多一個月

咪撚做黨鐵啦

改變入面風氣靠你地啦